招收等價交换烈士

不是義士而係烈士兩者有分別的義士未必死，烈仕係死九硬你為人人，人人不一定為你，不是人人夠糖進化的，拿！唔係叫大家犯法，係想看看脱私的人可以去到幾盡，明㗎喇呵

換

殘體字 露哂底